有冇人好撚容易病？

呢年黎 真係唔知自己冇病冇痛既日子有冇多過病既日子
身體檢查過 白車上過 醫院瞓過 唔知睇過幾個醫生洗左幾多錢比醫生
總之好返一陣又會有第種唔舒服

其實真係好撚勁 完全唔明自己點解可以廢到咁

完完全全影響到我既生活 想食餐好好地又嘔 想去得遠少少又屙 返工又話呢度痛個度暈

返工勉強都話因為做野要笑住面對人
放左工我真係攰到唔想比任何表情

可能下一個唔係大病但病到有情緒病既人會係我

戒J啦

冇啫

我唔想死呀 身邊有好多愛既人同好多野未做唔想咁快死
仲好驚呢刻係小病 遲下變成大病
可能⋯ 離開香港可能就解脫到 我都唔知
日日返工咁攰 根本完全冇得抖 啲病就緊係冇好過